啲商場舖裝修，圍住其實冇乜用

一樣成個商場都飄滿粉塵，靠聞味就知，鋸金屬聞到有味就已經索唔少金屬粉，奉勸大家要兜路行

試下掉轉諗
如果唔圍又會發生咩事
如果密封佢又會有咩問題
不過最好兜路行係真嘅

其實係死症，因為商場係相對密封嘅空間，佢點圍封都會吹出黎，然後再次困住，而街舖吹咗出黎就真係散開，除非有抽塵設備，或者用水，不過點都係啲工人吸，路人顧掂自己算